有冇人諗過喪屍來襲自己會點

屋企冇支裝水
冇罐頭
冇求生知識
唔識打拳
武器得把菜刀
死梗

好快變喪屍

拎菜刀劏喪屍嚟食

商機

喪屍串燒

有水/罐頭/藥物等存貨已經生存時間至少長一倍
無論喪屍定打仗

第一，搵定食物同水 最好揀keep得耐既
第二，整跑步帶係出面圍住間屋，再加上可以靠跑步做動力黎發電，一世唔會怕無電

冇哂交通工具點返工

留係屋企，留定淡水備用
出街搵物資前手腳包厚先
咁唔會咁易比野咬
拎定刀叉旁身

水喉水照飲

做喪屍